麻煩大家block 柒哂所有今日叫人唔好走嘅user

全部都係鬼

真係勁多，唔止P牌仲有好多舊AC

應該mark名
調查佢地其他言論

勁撚多鬼 一定要block 唔係會好影響下次行動

Push

仲要咁多個垃圾post都可以上去熱門，正經嗰啲就沉晒底！屌我尋日想推一個上去都好難，麻煩可以幫我推下

繼續推

推

低過3000都見到

人多會冇事？
警渣幾時開始正當執法？

...雖然我支持走但唔贊成你咁做